今時今日香港已經唔係比香港人住，係蝻同蝗

雖然由回歸嗰日開始已經係，但係到今時今日問題已經非常嚴重，每日150同新移民唔再講，最大問題係蝻，佢地係社會一個大毒瘤，大炸彈，深水埗係集中地就大家都知，但而家出街去到邊都會見到蝻，甚至我隔離屋都係蝻
屋邨所有設施全部都係啲蝻霸晒，不論公園/球場，成日見到佢地拎住啲球棒，係度嚇鳩啲細路，搞到人地唔撚敢再去，球場又聯黨結隊霸住晒，我今日跑完步見到4個蝻既細路，係度踢撚住波去球場，佢地仲啤鳩住我，想省鳩我，係我面前起腳但唔撚敢射
一班咁既垃圾種族夾埋幾個至幾廿個人去恰鳩人，就好似深水埗嗰單咁，40個人斬10幾個人，到時真係隨便出街都會比佢地斬，香港唔係比香港人住，所有公共設施亦都唔係比香港人用

屌你老母啲蝻真係社會毒瘤，冇貢獻

觀塘球場果班垃圾蝻

蝻真係垃圾嚟

全撚部都係垃圾，霸撚晒啲公共設施

真係諗唔撚到有咩垃圾得過蝻

可以以毒攻毒對付蝗

多謝難民之父張超雄

多到有蝻住我隔離
屌你老母咁易有屋住，我地香港人就等到死都未有，做乜鳩？

老實講蝻呢個毒瘤更大，已經係炸彈

真係，屌你老母行到邊都見到，所有球場公園都霸撚晒，仲係M記集會

嗰啲所謂土生土長既蝻係到包庇佢地，係蝻就係蝻，一世都唔會變，仲想霸撚埋人地啲地方

如果南亞人唔搞香港, 其實都有好處
可以睇佢地開片

就好似前幾日, 有一單50南亞人街頭混戰, 好睇過電影

根本一放外族入黎就已經唔得，用酷刑聲請比班人落晒黎，拎我地資源，打家劫舍，強姦殺人咩都做，真係垃圾人種

所謂土生土長嗰班都係垃圾，自己群埋自己人去聯黨結隊，蝦蝦霸霸，就係利用酷刑聲請就可以落到黎，又有屋住，香港人就永遠都用唔到呢啲資源，比埋晒啲垃圾用，仲有啲大愛撚根本助長佢地既風氣，乜撚野識班垃圾好NICE，收皮啦

異族垃圾人種就黎吞撚埋香港，靠個酷刑聲請已經玩撚晒，無限咁放啲人落黎

班垃圾不論年齡，全部都係惡霸，屌你老母係公園拎球棒出黎追住我地本地細路打，嚇鳩人，真係由細到大都係一班垃圾，垃圾人種幾撚時死

有條友個名加個(極右)
咪又係同你地咁淨係識網上兇狠

最好笑係自己人都唔支持自己人

係到話我地歧視 on99 你奉公守法撚得閒歧視你咩

南亞狗都有人撐 悲哀

連登仔唔係話眾生平等咩

本身就應該排異，班大愛撚又要人包容，屌你老母犯法野做齊晒，包乜撚野

其實係你地D 說話太極端

開口埋口 話拎南亞人試藥
你叫人點支持你地??

到底香港比蝻住定香港人住

係尖東返工, 日日放工經過公園都要避佢地D波, 仆街有人照射
D蝻大同細都冇撚用

大愛撚唔該講下南亞咁多年係香港既好人好事

社會毒瘤，完全冇貢獻，又係度拎撚晒我地啲資源，今日跑完步經過球場佢地都想省鳩我

0

強姦
打架
劈友
走私
霸公屋
拎綜援

排異係每個國家都要做，啲垃圾人種比佢黎已經益左佢啦

蝻問題認真嚴重
依家去到邊都見到蝻，
代表佢地都霸左好多公屋

佢地上公屋就快到仆街，我地等撚到死嗰日都可能上唔到，我隔離已經有個蝻，證明啲資源唔撚係我地用，係比晒班垃圾狗用

冚家剷張超雄

排外係正常

但你可以趕佢地走, 唔可以拎佢地去試藥
呢D是反人類行為

同 ISIS無分別

歐洲已經係咁,只係香港數量仲係細

係,等於係廣州放大量黑人

洗乜陰謀論
你睇廣州

根本共狗唔妥成個廣東省

東亞病夫

仲有蠙

唔該俾返個旺角天橋我行下啦⋯⋯

香港最美麗的風景是樓價呀, 又有世界級既風景 , 點會唔係畀香港人住喎

係咪搞錯左 D 野呀